\subsection{Bananenbrot}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 3 Bananen
	\item 200g Vollkornmehl
	\item 1 TL Zimt
	\item 100g zerkleinerter Apfel
	\item 1 Pck. Backpulver
	\item 2-3 TL Wasser
	\item 3 TL geschrotete Leinsamen
	\item 50g gehackte Walnüsse
\end{itemize}
\subsection{Zubereitung}
Den Apfel schälen, entkernen und fein reiben, die Bananen gut zerdrücken. Nun die Leinsamen mit dem Wasser mischen und zu dem Obst geben. Mehl, Backpulver und Zimt mischen, zum
Bananen-Apfel-Leinsamen-Brei geben und kurz, aber gut verrühren.
Zum Schluss die gehackten Walnüsse unterheben und alles in
eine Kastenform füllen. Nun bei 180C etwa 45 Minuten backen